就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

因為港共真係行錯左棋，想SPIN走呀!!!!!!!!!!!!
中聯辦干預立法會，違反22條破壞一國兩制
港共新聞稿３度修改迎合中聯辦
黑警大搜捕泛民領袖
聽日２１號
邊隻狗老妨邊隻狗爆樽有咩咁特別？佢地死左未？手足死左呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
連登仔全部用５分鐘同我推曬重要相關ＰＯＳＴ！免被帶風向！

推

pish

同意
幫推

push

咁易spin 到，你金魚記憶？

正視聽

Pish

超同意你講法 我都係咁諗

想轉移視線

Push

跟我講一次

721

唔準再推警甴咬甴
推一國一制！
推黑警大搜捕！
聽日原來２１號！

正視聽
要煲大中聯辨單野

認同 最近兩星期號主軸一定要係中聯辦

x2

推推推～

中聯辦出完聲，拉民主派人，再話自己衝出黎柒，而家兜極都兜唔到，外國出晒聲批評，美國開聲話要即生效人權法，然，後即刻搵幾件condom黎spin

聶德權宣佈一國一制的公告不提供英文版本 (23:00 20/4/20)

they just wanna spin away article 22 ja
唔好咁撚蠢la

EXACT7ly
以為搵警甴做CONDOM可以SPIN走真正MATTER既野?
CONDOM你地就做硬, 中聯辦我都要SPIN撚爆佢!

眾志起晒中聯辦物業！點呀？交稅未呀柒頭？受定唔受22條管呀？

咪係樓主懶鳩醒

辦

咪比狗spin到呀屌你老母
狗署發現炸彈呢招擺明推新疆化

721

中聯辦 22條

爆樽係花生
但黑狗自製刑案係好嚴重應該煲大
無話唔可以同時煲幾瓣

22條以外
大搜捕
武廢
反23
選民登記
仲有好多手足支援

唔會停

agger

認同

重中之重一定係廿二條，
求下大家個注意力要繼續集中咬住西環治港，
乜撚野監督權，邊個監？監幾多？邊條條文比佢監？佢咩身份去監？
求求大家咪放過佢，狗咬狗我理撚得佢死，行錯咁大步棋咪撚放過佢
比全世界見識下世界金融中心嘅西環治港

黑狗自製刑案係好嚴重應該煲大

同意

元朗中聯辦新界分部㗎車冇咗件事
理大圍城朱媛冇咗件事
咁難得佢哋行錯棋
可唔可以珍惜呢次機會？

正經post推

Agree

yes agger

推 洗幾白都要攬抄
22條啊

推

分分鐘老妨狗衰更大鑊野（殺人強姦？）
所以佢叫佢食依單細嘅當無事
又可以平民憤

推推

同意,
黑警老妨其實應該煲返個方向係從來所有火魔都係黑警指使\!!!!!!!!!!!!

721 831 1001 1111

721 唔見人

違反22條破壞一國兩制

連從來唔出聲嘅美國司法部都話共產黨信唔過。黨同港共邊走得甩？攪炒在望

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是黑警自導自演，OMDB成功幫手轉移視線，全城焦點去咗黑警老妨度……反送中運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

唔準再推警甴咬甴
推一國一制！
推黑警大搜捕！
聽日原來２１號！
黑警指使火魔=從來都係佢地玩臥底搵中間人=犯煽動意圖!!!!

中聯辦個非法黨組織今日交稅未？
民主派濫捕撤控未？
721真正警黑勾結追究咗未？

全部都未啊！！！！！！

True
Push

窗口大叫：違反22條破壞一國兩制！

想洗走22條？
你繼續拉大粒D既公安睇下
唔係都無乜興趣推

你拉一拉 一陣調查又話無事GA啦

22條 想spin走 傻的嗎

雖然我都覺係想洗底
證明香港仲未完全沉淪

推一國一制！
推黑警大搜捕！
聽日原來２１號！

一齊煲

係 好老實,
唔係拉鄧甴, 江甴, 謝甴, 郭甴, 有咩值得開心???

22條

我都覺係

狗咬狗關我撚事
你話30000隻入哂去坐就話姐

沉撚左啦!!!
一國一制啦!!!
選到35+都無撚用啦!!! 中聯辦可以指揮立法會架!

反而覺得狗強想洗白
懶係公正

NEVER FORGIVE

呢d狗咬狗新聞都係笑一兩日就算
除非落鍋係你講個d狗隊明星,如果唔係根本wfc

爆樽係花生
但呢單真係好古怪
黑警自編自導成日發生
點估到忽然變做condom
鳩估一係想洗白
二係鳩拉完李柱銘扮持平
姑終呢件事國際反嚮好大
三係想spin走中聯辦單野
又或者同北京公安部條友有關

Up

對完狗咬狗 無乜理過
都未三萬，關我閪事咩

呢單野好古怪,又唔似純洗白

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

想洗白囉

狗咬狗關我柒事 share完威啲？
鄧小強炸死咗先當新聞啦
邊有咁多白警阿 就黎一年啦

推推推!!!!
1. 中聯辦干預立法會，違反22條破壞一國兩制
2. 港共新聞稿３度修改迎合中聯辦
3. 黑警大搜捕泛民領袖
4. 聽日２１號

22o條先係真正晚武器 大鑊野

Agree push

推撚爆！！！！
想spin???
冇咁撚易！！！！！！！！

正確思路
pish

YES 笑一個鐘就算啦
CONDOM我要佢地做,
SPIN 鳩返港共衰野我地都要做!

捉實中聯辨破壞一國兩制
馬上取消香港關係法

同意

單單都要煲
但係最重要一定係22條

612
721
831

完全同意

心水清

唔准再推警甴咬甴
1. 推一國一制！
2. 推黑警大搜捕泛民！
3. 聽日原來２１號！
4. 黑警指使火魔=從來都係佢地玩臥底搵中間人=疑似犯煽動意圖=全部火魔都有疑點!

繼續推

agger
冇理由彈呢啲無關痛癢既事出黎

推上去

1秒都唔可以俾佢停

不能同意更多
推有用post
咪撚比班死黑洗白

上呀

冇撚有錯
坐幾碌先好拎出嚟講啦
交稅未呀中聯辦

721警黑合作日

去啊

Pishhhhhh

ci hing心水清，但要提防黃屍（包括連登admin）帶風向、促成下一波批鬥，例如推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

exactly
我再強調多次香港已經冇法治
唔好覺得捉隻狗出嚟就顯得警察好公正
大家醒啲啦
人哋望到連登真係笑到仆街

Pushhhhhhhhhhhhhhh

好明顯想淡化重要嘅事

啱

唔准再推警甴咬甴
1. 推一國一制！
2. 推黑警大搜捕泛民！
3. 聽日原來２１號！
4. 黑警指使火魔=從來都係佢地玩臥底搵中間人=疑似犯煽動意圖=全部火魔都有疑點!

聶德權宣佈一國一制的公告不提供英文版本 (23:00 20/4/20)

想提返大家 聽日21號

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 PK鄧：當日較早時份已有暴徒打人

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

政府靜雞雞更改左回應中聯辦有關22條內容

推呀

Tui

推呀
大家保持清醒！

facebook twitter 都要推返相關既post

721
831

推撚爆佢！

大家覺得一國一制嘅國際輿論壓力大啲
定係有白警/on9 sir 自爆呢啲相對無關痛癢嘅新聞會受到國際關注多啲？

證明chur住中聯辦嘅方向正確呀！

tui

推推推

👍

推呢個！！

支聯辦同 港澳辦 闖禍，要狗隊黎轉移視線，condom仔

為22條立法
中聯辦on99
港共將多次改稿責任推去聶生到

Make sense
Push

P牌扮推

違反22條

推

以呢個為主

你咁既LOGIC, 咁不如搵100個TOPIC出黎推?
咁有鳩輿論作用?

pushhhh！

幫你推

去Twitter 打下國際線啦

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

謝振美 你算把啦
又係到洗白

仆街狗咬狗死撚曬先出news 啦

推 聽日21號

有點道理

7 2 1 ！！！

推啦

堆

好鬼，轉移大家視線

推！！

中聯辦７２１同２２條呢兩單野都關佢事

岩

有condom瀨左 成班連登仔仲唔高潮咩

推推推呢度

推一兩個替死鬼就想轉移視線？
得 推晒三萬個加林奠先對得住所有死左手足

Pishh

做show架咋

屌我都有同fd傾 個個都話我太陰謀論
終於有人出po講

今時今日 黑警做乜都係有陰謀 唔好以君子之心度佢地
佢地係衰撚過小人

重要野優先推！

成個版都係飛機post，仲有人講到可以發酵，差啲以為係pk強爆樽

p

22條！！

係 唔講以為3萬THX左, 屌 原來一件警長咋?

睇人

攞

同上次偷廁紙一樣

唔準再推警甴咬甴
唔準講警甴自己放火魔

推一國一制！
22條玩完
23條嚟緊
推黑警大搜捕！
聽日原來２１號！

推呢個

推呢個, 完全感覺個風向係想SPIN走野

721 721

岩 推

唔可以比港共中共spin走

好簡單 黃既鬥黃 藍既都要鬥一番

高汁 lm

留名一推

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

好文必推

推！

重要既野行先，狗咬狗當笑話笑完就算

spin 有咩用？

中聯辦真係獨立，咁就即係一國一制
自動攪炒

港共做野真係癈到唔知點講

兄弟爬山 團結至上！！！

推啊

can't agree more

721831

中聯辦

721

二十二條

Pushhhhhhhh

有一班真係會...
利申唔係我

721831101

推,唔好比佢spin走

推呀屌!

破壞一蝈兩制可能係至今最有力嘅一條主線！

班畜生互咬真係唔駛理
全力屌柒中聯辦為先

做好準備 正式開戰不遠

ok

up

Why not both？

Yes

p牌仔出動

721 831 101 1111

正視聽
要煲大中聯辨單野
幫推

推
推
推

Tui lo

P

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

借位簽名傳開去

推push

死幾多隻狗都冇用 我要成個支那死撚晒

Exac7ly

講得啱

元朗國重未宣佈封站

同感

一國一制

721

最後光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

全中，認同巴打

香港人唔好見班狗有啲柒野就衝哂出黎抽水啦

啲手足俾狗打到爆哂江，真係好慘

又被推走左

Push!

Agger push

話說原來偉大的警長否認控罪，相信過幾日會還佢清白，藍絲歡呼嚴正執法

而呢幾日發生咩事大家都唔再在意

出面多返721嘅post

每個月廿一號都諗起元朗

好狗

因為好過睇所謂黃咬黃

一國一制

推 一起身 成個熱門勁多無謂野

p 牌照推

睇人，好多港豬仲食緊KFC,M記

因為421掛

中聯辦你以為連登洗走左
美國就唔會知呀？

你既然都超越中央
仲有乜好怕
我贊成一國一制呀

狗咬狗關我哋撚事 繼續推爆破壞基本法22條

曱甴想洗白
成堆人就係到打飛機

ppppp

.

PUSH

推爆佢

巴打心水清

俾安家費做場大龍鳳
平時收收埋點會報出黎

中聯辦干預立法會，違反22條破壞一國兩制

好清醒推

每到21號之前幾日， 都有事發生架啦

Hi

一睇就知spin

專登叫黨鐵唔好再封站，再推兩三隻狗出嚟祭祭旗，大家唔好如獲至寶

打飛機知道自己打就算，推返有用post

真

打完飛機做正經野

777話嚴正執法

多行不義必自斃。

有人怕中共倒台會被清算
想洗底咋
一切都係陰謀
係好0既警察0既話
一早已經抵唔住良心責備而辭左職啦
留低0既係咩人
大家心照啦.....

其實廿二條呢個亂局 比起狗咬狗骨呢啲警隊醜聞 重要好多
係直接關乎中聯辦既正當性
日後中聯辦講野仲有無牙力/合法性 就係睇今次廿二條呢單野煲得幾大 討論層面有幾廣
所以唔好俾狗隊spin走 政權先係重點啊！！！！

對準政權！！！！唔好俾狗隊spin走！！！！

Push again

班畜牲想轉移22條

所以嗰十條打架狗要被活人獻祭
棄狗保帥

612 721 831

A

推，好奇怪點解岀啲咬狗新聞，你當港共真係同你玩法治？其實係spin走narrative
搞到要自爆屈人出火魔，係棄condom仲中聯辦

無錯
有狗死先好講
一日未死
一日都無討論價值

只可以話因為勇武收曬皮，警察太悶， 冇嘢做連自己人都搞

呢個真

金正恩傳手術後病危 美國監控中
最新更新：2020/04/21 10:10
（中央社華盛頓20 日綜合外電報導）據熟悉內情的美國官員說法，美方正在監控一項情報，直指北韓領導人金正恩於手術後情況危急。

美國有線電視新聞網（CNN）報導，金正恩並未現身祖父15日冥誕後，引發外界揣測。

大多由脫北者經營的「每日北韓」網站引述孤立北韓內部的不知名消息來源表示，金正恩本月12日接受治療後，目前在金剛山的別墅休養。（譯者：蔡佳敏）1090421

中聯辦緊要d

Pushhhhhh

p牌，盡力推~~~

幫手推

推推推 雖然推唔郁

大家仲屌緊龍門

曱甴近平推

大力推

心水清
根本港共解唔撚到
一國一制左啦屌你老母
唔撚洗23條唔撚洗基本法

大佬，社會熱點新聞唔會永遠淨係得一單，唔係打機做任一個主線帶N咁多個支線。黑警嘅新聞對抗爭有利就要好好利用，唔係話Spin走就唔理。要港共政府疲於應付各種消息都係一種策略。

Pishhhh

一來
二來要營造班狗精神接近臨界點
時辰到就要換批新